ios10.3開唔撚到po

如題 請admin 盡快處理
唔該